周海媚：中國是我的祖國 香港是我的家

食煙臭雞

特眼媚要媚共吾出奇，佢在大陸搵食

不意外啦
我己經當佢係大陸人架啦

奶左好多年既就唔洗理佢啦

聽講佢滿族

不洗理 依個香港都絕跡

who?

吾你老母

97前既香港人會話自己祖國係清朝定民國？

佢話過佢自己鐘意係北京生活生活呀嘛

以為咁講可以食晒兩家茶禮 天真到

煙剷傷肺，對波會縮小，但睇武則天雙波好大喎

人哋愛國就話洗腦，呢班就係人仔，仲有冇其她原因

佢係滿人 中國點會係佢祖國？

睇吓d頸紋阿婆走得快

為錢連祖宗都認錯

大媽樣

𨳒你個臭閪周海媚，你以前自認係女真族，賤賤格格

反清復明，光覆漢室，驅逐胡虜，恢復中華，臭海味低你比男人玩

呢條友幾年前已經影到佢係大陸街頭又踎又隨地吐啖

中國大把墳墓